買樓的你 會揀環境一流但交通較唔方便 定係市中心一啲景都冇

個人寧願揀環境舒服啲

唔方便加無景

點解要咁做

又有啲誇張

環境一流 自己揸車

有mtr但係大西北或東北嘅呢

方便

給我推！

市中心
屋企長企唔開窗唔打開窗簾

睇呎數
環境幾好你都係睇樓時睇幾眼
之後住落都係睇住個芒

咁冇病都變有病

低密度 唔洗望樓